香城Online 7:00 S級救援任務

❗香城Online S級救援任務❗
11月18 07:00am
十八區All In Poly

*請先在區內集合一同前往*

幫我推上去 好時機沖poly

唔好等7點

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

震撼彈簡易教學

1118 跨界別大三罷
集中post

推

5-7點最早嗰批手足入poly增援先
打後嘅塞交通各區開花？
因為實有早有遲

集思廣益認同請推

仲7點？頭班車啦

up

盡早

推啊

消防車：衝鋒，水

救護車：物資

千祈唔好。。。搶車

有手足Call 白車另計

ppp

出門口前大叫又好，morning call又好，打爆火警鐘又好，乜都好啦，叫醒全世界呀！

仲7點？係立即呀

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

8點啦，快d黎刷副本

push

塞交通點入去?